我最撚憎呢啲cosplay FA，麻煩大家入黎屌柒佢

呢個FA為咗食女，着住件反光衣係到扮型。唔係以為自己咁撚樣衰都溝到女下嘛？
我諗大家唔會認為我係分化，因為有曬證據證明條撚屌係on9，正常人會唔會玩抖音？
就係因為呢啲cosplayer，聖水FA，影撚衰曬啲專業FA。
麻煩大家入黎幫手令到佢收皮

拉，唔好回

下？點解呢ching

推！

做乜鳩成件事冇頭冇尾

你點證明佢冇付出

要改善 唔係分化
唔洗下下去到咁盡

你㩒入條link未

拉

玩抖音

好有精神挽抖陰

是撚但啦，唯有寄望無咩妹妹咁易呃

仆佢個街玩tik tok
手足極有限

樓上個堆仲係到屌

笑到仆街

可能藍FA呢？

推

更加要仆街死冇一隻藍狗係無辜

副死人眼鏡想點

佢有篇文架原來

push

Push🤪🤪🤪

痴撚線